有咩短句對你人生好大影響?

life gives you lemon, make lemonade呢啲

我呀公過身前講

如果係生命既寬度與長度之間作出選擇~ 我會揀生命既寬度

香港獨立！香港獨立！

agger啦 返工返到六十歲又有乜用

When you're suffering, you have to dig deep, or its gameover.

Treat people like you want to be treated

if you can't beat them, join them

commit your works to lord and your thoughts shall be established

The best is yet to come

kd

成日見人打

有朋至遠方來，非 ....

AA 狗 教會狗 傳銷狗

有賭未為輸

光既速度有限，人類既想像無限

難聽過粗口

Do Not Gentle Into That Good Night;

在籠裏出生的鳥認為 飛翔是一種病

雨傘運動嗰期 有好多名言

因為虛無，所以實在

有意思

你唔想成為奴隸,就要成為控制奴隸既人

I go to school by bus

腥港

態度決定高度

你的樣子如何

三萬蚊過夜

升中四了

你必須非常努力
才顯得不費吹灰之力

You are what you do, not what you say you'll do.

草食性嘅恐龍先會有角

呢句好有深度

講得好好

人生總要莽撞幾回。

說過再見，才知道我們一起走了多遠。

唔係好明

不要可憐自己，若是可憐自己，
人生便是一場永無終結的惡夢。

熊仔頭曰：冇人話你唔得，係你自己話自己唔得

If u want to make everyone happy, don't be a leader. Sell ice cream.

呢個

過去的 逝去的
才算得上實在
因為我沒有將來 只有過去

別人恐懼我貪婪

The tragedy of life is not death but what we let die inside of us while we live.

如果陰道既長度同寬度之間作選擇
我都會揀寬度

係咁ga la, 好出奇呀？
呢句可以令任何好似好大件事gei野變得渺小

黃子華

屌死就死，死咪死

吊好勁

嫁啦
嘅
btw呢句真係萬能

Throw kindness around like confetti

If you live an ordinary life
All you will have is only ordinary story

我自己版本：
你必先非常努力，才會明白自己對一切都無能為力

你不一定能掌握未來，
但你一定能把握現在。

Never gonna know if you never even try 歌詞黎

搵食啫，犯法呀

Nobody exists on purpose,
nobody belongs anywhere,
everybody's gonna die.

聽崩牙驅講
無事就唔好搞事 有事就唔好怕事
雖然係好mk 但幾正

If you need inspiring words, dont do it

醜小鴨之後變靚
係因為佢老豆老母係天鵝

是非只因多開口
煩惱只因強出頭

某年某日係高登見就記得了 獲益良多

They laugh at me because i'm different,i laugh at them because they are all the same. - Kurt Cobain

Martha

我有左

Life is not fair, get used to it

生活帶來您時檸檬做檸檬水.jpg

Your face your fate

只能陪人一程

保持正面保持正面wow

取自心經

心無罣礙，無罣礙故，無有恐怖，遠離顚倒夢想，究竟涅槃

本人畢生追尋至此。

"Be water, My friend"

型撚到

when it rains look for rainbows when it's dark look for stars

Darkness cannot drive out darkness, only light can do that.

條路自己揀 仆街唔好喊

努力不一定成功 但不努力一定很輕鬆

your face your fate

我比較蠢，唔係好明

寬度姐係見識多d？

地盤標語用中文，外籍工友睇條撚。

今天不走 明天要跑

可惜我腿短, 始終不夠別人快。

用linux

就算明天是世界末日，我也要種下蘋果樹。

Turn your pain into motivation

無咁大個頭 就唔好帶咁大頂帽

知黑守白

不能改變環境;學會調適心境!
多謝我中學老師...我一直都有記住呢句

食得咸魚抵得渴

成熟少少啦

ex同我講

無

以前相信「

你數我不是，我實事求事

擇善固執

I am giving you a portion of my life that I can never get back.

We are all in the gutter but some of us are looking at the stars

做人可以平凡，但唔可以平庸

以前相信「塞翁失馬 焉知非福」
而家覺得「人不為己 天誅地滅」

要抵得住寂寞

now or never

呢句真心想知意思

foolish question:why?

丟那媽，頂硬上

有咩事都要撐落去

人不作出犧牲，就不會得到任何回報，想得到一樣東西，就必須付出同等的代價。這就是煉金術的基本原則──等價交換。

到底係咩意思？

Rage, rage against the dying of the light

人無恥，便無敵。

呢句真

大丈夫能屈能伸
男兒膝下有黃金

好馬不吃回頭草
浪子回頭金不換

Go big or go home

If you're in pitch blackness, all you can do is sit tight until your eyes get used to the dark.

不怕千萬人阻擋，只怕自己投降。

Are u free tonight?

有危必有機

暴力解決唔到問題
但係可以解決你

LOVE wat you do.
Do it GREAT.
Money follows.
Simple math buddy.

面對敵人 唔係要打敗佢 係要打死佢

#metoo

願我出走半生 歸來仍是少年

鱷魚頭老襯底?

無論日後條路點行都好 最緊要開心

上善若水

這條路踏上了，跪著也要走完

懷疑係信任人嘅第一步
連懷疑人都唔做就即係對人地完全唔關心

簡單咁講
唔在乎長/短，最重要見識/經歷/意義,etc
斷鳩估

時間向前走
一定只有路口
沒有盡頭

得之我幸，失之我命

只要你敢講，無人會話你錯

The game is not over until I win

蠢人先會扮醒?

你咁樣點脫貧？

係咪10後先會冇聽過

點解要拖？遲早都要做

Don't be so humble you're not that great

無物為真 諸事皆允

出自 assassins creed
好中二，但諗深一層好有意思

其實好似上面巴打講

都啱嘅。不過理解一句說話，我覺得應該用自己角度，大家可以分享下自己點睇。

我係有幾個理解嘅 ：
有啲人聲大夾惡，其實內心係好溫柔
或者
有啲人聲大夾惡，但其實係好冇料
或者
暴龍呢啲肉食性恐龍，冇角，睇唔出有攻擊性，但係一啖就食咗你，渣都冇得剩。

佛教味濃

你始終係中國人

人生唔會因為做咩而遺憾 只會因為無做咩先有遺憾
唔記得成句但大概意思係咁 有好多時鼓勵到自己要勇敢首啲

The worst is yet to come

I can do all things

One day you'll leave this world behind, so live a life you'll remember - The night, Avicii

A little bit of wine, coffee, and sarcasm makes a good life.
寧鳴而死，不默而生。

仲有公公教落家訓，路搖知馬力，人久見人心

Never let your emotions overpower your intelligence.

多啲空間->多啲選擇

Embrace your dreams,and whatever happens,protect your honour as soldier.

可憐之人 必有可恨之處

hall of fame

搏盡。無悔

Hard work beats talent -- Rock Lee

90後都可以無聽過

Once you learn to quit, it becomes a habit.

每次想睡唔溫書,都同自己咁講

The wolves don't kill the unlucky deer, they kill the weak ones

起來 不要做奴隸的人們

在平坦的道路上 人雖然能順利地走過去
但只有在泥濘的大路上 才能留下人的腳印

中學恩師喺人生道路上對我嘅鼓勵

沒有對，錯選擇
只有自己有無盡力嘅選擇

即係類似以前香港寬頻一個廣告既句子
"生命有限生活無限"
呢句明唔明?

事不過三

耶穌: 你們當中誰大波的, 我要讚美

東風夜放花千樹，更吹落、星如雨。

Never gonna give you up
Never gonna let you down

Two things are infinite: the universe and human stupidity; and I'm not sure about the universe.

Albert Einstein

變幻才是永恆

呢句野對你有咩影響？

非洲過了六十秒，香港就過了一分鐘

及時行樂

你可以慢，但唔可以停

望得遠 飛得高

但我媽話之後係 跌得痛

我諗到多一個

就係冇料都要扮有料 輸人唔好輸陣
咁食草人地都當你食肉買你怕

「不要盲目相信那些所謂的金句名言，因為不同處境不同情況採取的最佳策略都要不同的。」

人善被人欺

借錢梗要還，咪俾錢中介。

廢閪先會張牙舞爪

前面燈位有落

做愛帶套同屌個套有咩分別

中左性病，醫左幾年仲未斷尾

草食性恐龍唔會主動作出攻擊，但係佢被襲擊就會反撃，因為佢有角所以隨時可以一野對死攻擊果一方

姐係話唔好見人善就欺，隨時你搞著對方佢就一野就做瓜你

我三井壽是一個永不放棄的男人

我個名

「什麼都不算什麼」

Morty

Smooth seas dont make good sailors
You are the butcher or you are the cattle
睇walking dead學嘅

All is well

得之我幸 失之我命

希望越大 失望越大
越唔置在 越少傷害

不要害怕被欺騙 因為世界本身就建築在欺騙之上

有d事老左先會明

等價交換就係世界嘅真理
信咗之後含晒撚

犯足夠多的錯，然後 原諒自己

When we die, we go bye bye

呢句到目前為止感受好深老豆老母唯一一句真心說話

Happiness only real when shared.
自己好鐘意呢句

瞬間就是永恆

Without dream, salted fish goes to school by bus.

寄蜉蝣於天地 渺滄海之一粟

香港一分鐘，非洲60秒
影響我一生

昨天的因種下今天的果

計劃永遠趕不上變化

德人無累兮知命不憂

so sick

食屎啦你

Never lie to anyone, because the people that you are able to lie to are the people who trust you.

我努力因爲我想懶 -Jane Lau

How to face your problem when the problem is your face?

做得到，唔代表做得好

中學老師講過兩句：

：一萬小時（意指你做一樣野做一萬小時你點都會精於個樣野）

：山不轉路轉，路不轉人轉，人不轉心轉

世上永遠不變的就是變

可否指點一二

唔明

Your face your fate
識人好過識字

Why do we fall?
So we can learn to pick ourselves up.
要經歷過自己一個係低谷再自己撐住爬返起身先明

一個Cancer過左身既朋友係醫院同我講：

雖然我唔知自己之後會點，但起碼我而家活得精彩，去到呢一刻都仲有一班咁關心自己既知心好友到

身邊有幾多朋友係真係係自己有困難既時間會係身邊支持自己？我都慶幸身邊有咁既朋友

PS：珍惜眼前人，當失去時就更明白呢句說話

我覺得係：會受傷害既人會有角係身，啲角只係為左保護自己；相反強者/加害者根本唔需要。

已所不欲 勿施於人
三思而後行

好似好老土

its okay to eat fish cause they don't have any feelings

What doesn't kill you makes you stronger

when you know nothing matters, the universe is yours

係咁架啦，好出奇呀？

壞事做多了會犯業障
傻事做多了會患智障

Time waits for no one

To say goodbye is to die a little.

細細個已經經歷好多次離別所以對呢句說話特別感觸

有食唔食 罪大惡極

你唔係女黎咩?

天堂有路你不走
地獄冇門你闖進來

every thing you do counts

Come on James

過份理想等同幻想
過份幻想就是妄想

該死唔駛病

精就多,射比你囉

AL時, 代課呀SIR勸我地讀好D書, 學生時代唯一可以發圍既就係讀好D書

行到水窮處 坐看雲起時

人生苦短，及時行樂

最愛的人 不會是伴侶
最喜歡做的事 不會是職業
那麼最精采的人生 不會是這一世

各有前因莫羨人

努力不會帶來幸福，運氣才會。

但是要把幸福維持下去，就必須要好很努力。

Sell ice cream 個句點解 ？

Do one thing every day that scares you.

睇人仆街最開心

人不輕狂枉少年

80後表示無聽過

不怕苦 苦一時
怕辛苦 苦一世

做領袖係為左做好件事而唔係為求討好每一個人令人開心 要令人開心既去賣雪糕做乜撚野領袖

我覺得係 被害嘅人要保護自己先會有角
當你被吉傷嘅時候 係因為你冒犯左其他人
如果係被動一方咁講 即係叫你唔好搞我 我會反擊
個人見解

你老豆屌你老母

啊禮爺爺
不要讓自己後悔，老想著還有明天會吃到苦頭的，總是說明天再做的人是傻瓜

遇到咩挫折失敗。生離死別都同自己講
This is life

The most important person to dare is yourself.

窮人生仔正仆街

你以為自己咩都無?其實你仲有病陪住你

過去已過去，未來還未來

明天再開始努力吧，明天再開始控制自我。但是這種想法不行，不能明天再控制，必須今天就控制，必須此刻就控制。

賭博默示錄有好多對白都好震撼

不飛則已，一飛沖天；不鳴則已，一鳴驚人

心刻既教訓一定伴隨痛苦

考試是好事 那些通宵記下的知識 步入社會後 大概就忘光了
那也沒關係 在相同規則下磨練自己的能力 絞盡腦汁比拚成果
從中獲得的經驗才是最寶貴的

With great power comes great responsibility.

Get busy living or get busy dying

人生如逆旅，我亦是行人

做人唔好怕蝕底

the worst is yet to come

「我嚟到呢個世界，唔係爲咗令其他人變強——而係要利用佢哋嘅短處。」
「我唔相信，嗰啲以前喺度笑我哋嘅人，到咗今日，佢仲喺度笑！」
「我從來未上過軍校，但我一個人掠奪咗成個歐洲。」

———

以上全部都係希特拉所講，我佩服佢嘅魄力同埋自信，同埋比任何人都大嘅野心。

The world is not beautiful, therefore it is

Optimistic.

上連登勿認真

You can earn more money but you cannot buy more time.

Life is a bitch,so learn to fuck it.

小學既第一堂。

老師教

飲水思源 知恩圖報

如果你做完呢件事 日後無意間諗起或者同朋友閒談間講起都會令你會心微笑 就去做 如果唔係就忘記呢件事 反正你仲有大把時間

每次做選擇前都會諗起 係一套西班牙電影睇返黎

一即是全；全即是一。

我小學第一堂教：

小朋友，上學去，背著書包上學去。

差咁遠既

窮在路邊無人問 富在深山有遠親

知恥近乎勇 不知恥近乎神勇

The very things that hold you down, are going to lift you up.

Some people feel the rain, others just get wet.

你能回來 我們能回去

Man is born free and everywhere is in chains

If you fail to plan, you plan to fail

我有左

爸爸，唔好唔要我

我好記得 因為係標語咁 純粹個老師講解下 就變左我小學最有記憶既畫面

愛能留是福 愛難守該悟

段鳩估，冇痛苦

僥倖得散了
就不必執意再聚

My pen is blue

If you're good at something, never do it for free.

本來無一物，何必咁計較

人在做天在看

野火燒不盡，春風吹又生

錢財身外物，感情至要緊

但那時太年青，一遇流言，便連自己也仿佛覺得真是犯了罪，怕遇見人們的眼睛。

The trick to holding go
Was all that letting go

年輕不狂枉少年

想做就去做，與期得到允許，不如求得寬恕

秋山深一

愛的相反不是恨，而是不關心。

有朋自遠方來，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚

Try your best to be the best

唔係你嘅野就唔好掂

你連自己都唔愛，點有能力去愛人？

#metoo
#staystrong

禾稻精神

一直唔明點解

自然選擇

冇料嘅人先至鍾意充 起曬鋼 你有料唔需要咁做

一個天真的人好Naive，一個膚淺的人好膚淺。

識人好過識字

小說入面一段對話，大概意思係

辛勤工作唔係叫做努力，而係勞力，工餘時間都仍然去進修先叫做努力

另外一句，大意係

唔好隨便可憐、同情自己，只有低賤既人先會咁做

勝左無錢 輸左無面

不要抱怨什麼，因為沒有人理所當然欠你什麼。

if you wanna breath as bad as you wanna succeed,
you will be successful

人生只會遇到兩種人
一種會走，一種遲少少走

好啱 無人可以陪自己一世 除咗自己
咁樣諗對任何嘅離別可能會灑脫啲

Most people overestimate what they can do in one year and underestimate what they can do in ten years.

- Bill Gates

Lamborghini's don't have commercials because the people who can afford them aren't sitting around watching TV.

But I am using LIHKG

終於見到啲正常返少少既人

我要真普選

I will be the best

Rick and Morty 第一季 第六集 18:25

人生苦短 及時行樂

Not everything can happen once again.

如果人人都心想事成，呢個世界會大亂

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

啲女人知你係男人 所以唔會同你講真話

Attitude is altitude

你的背叛 讓我看清了這個世界的偽善

Sometimes You Win,
Sometimes You Learn.

燃點香煙喝啖酒 所有不快都溜走

You can never do better than your expectation

簷前滴水 ，何曾見過倒流

浮萍人生似流水,何苦愁悶川邊柳

"Mothafucka!!!" -Samuel L. Jackson

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

Let god do the rest, we do the best

最多咪柒

世界要你努力去考取功名，但是真誠才是最大本領。
總有很多事令你失去熱情，總在青春過後留不住舊髮型。
命運要令我學識奮鬥，但我只懂得荒謬。
每當變幻時，便知時光去。

條條大路通陰間
狀元就得一個，幾時先輪到你

世上無難事 只要肯放棄

唔知點解成個po充斥住中二病嘅味

有時你唔努力一下，你根本就唔知咩叫絕望

Do or do not, there is no try

問問題既同時 請嘗試解決問題

寧為玉碎 不為瓦全

好好活落去，每日都有新嘅打擊

入恒大我覓理想

不是要尋找不可能的原因，
而是去思考解決問題的方法

老公，我有左bb

屌你老母

做人幾叻都無用，最緊要識認柒

車，可以起死回生。
人，死咗點都整唔返。

出嚟溝女最緊要磅水

有得必有失

雞尼架詐！

We accept the love we think we deserve

History is written by the victors

可能重複

條路自己揀，仆街唔好喊

留名

不以風騷驚天下，但求淫蕩動世人

屌咩 弱智小學雞 咁都理解唔到 返去玩數碼暴龍機啦

早起的鳥兒有蟲吃 早起的蟲兒卻被鳥吃

I can accept failure but I can't accept not trying.

樓下

一念天堂 一念地獄

Maktub

當你發覺已經為時已晚的時候
剛剛時最早的一刻

呢個道理一直推動我
爭取好似已經比人落後嘅野
令我由一個書都唔讀 上堂訓教嘅人
最後大學畢業 搵到份過得去嘅工

殺人放火金腰帶

係咁架啦

窮人生仔...

Don’t let your dreams be memes

我心光明，亦復何言

如果要我比多次機會你，我寧願比機會新一個人

I have nothing to lose, but something to gain. - Eminem quotes

小學就寫左呢句係碌架床塊木板上, 日日訓醒都睇到

紋係身度

fate pushed through the bowels of a men

we judge others by their actions and ourselves by our intentions

Out of difficulties grow miracles

百世修來同船渡 千世修來共枕眠
珍惜

搏盡無悔

If you’re nothing without the suit...

錯晒句野。人生會做好多遺憾既事

講真我覺得
知足常樂 係最有用
真係成日提自己, 等自己D慾望減少

今日或者會係人生最後一日

有時我們為人好，卻太自我中心，變了友善的控制狂。轉個角度，別迫人陪你快樂，才算滿分。

後悔做左好過後悔無做

世上無難事，只要夾硬嚟

大家都是中國人

lm

how to face the problem when the problem is your face?

Live your life with passion

the best preparation for today is doing your best today

脫離自己舒適圈，才可以收獲更多

i人 man

The proletarians have nothing to lose but their chains. They have a world to win.
Working men of all countries, UNITE!

Be yourself, everyone else is already taken.

''無人話你唔得 係你自己話自己唔得 萬一我真係得呢''
無特登記
但係每當想放棄果陣
就自己彈出黎

Don't waste your time or time will waste you.

人間失格

機會係留比有機會嘅人

life's simple you make choices and you don't look back

條條大路通羅馬
我憑呢句由FD讀到上ugc

認清真相要付出沉重代價
但討厭做一無所知既蠢材

不逆詐，不億不信，不念舊惡，不怨天，不尤人

i believe what doesn't kill you simply makes you stranger

No one loves you except your parents.

最中意呢個

要懶惰，必先要勤力。

其實就不能作準

因為佢經歷過長度

當一個人有寬度無長度 佢可能想要長度

人生苦短 _ _ _ _

做人要醒扒
唔好食貴藥屌平閪

當你不能擁有的時候，唯一可以做的就是不要忘記

當你認為自己很重要時，細心想想，其實沒有你，身邊人和事依然運轉；當你認為自己很渺小時，停來察看，可能你早在他人心中佔有一席位。

會唔會係解只有係社會上嘅草根階層先會永遠係仇富 永遠係會對社會有不滿
但真正企喺社會上流既人 姐係肉食恐龍 就唔需要處處對事有評價 直接做實事就已經係 就好似佢哋只係直接攻擊其他恐龍一樣

適合剛投入社會工作既人

我地好似海綿咁，要不斷比人壓榨，比人cool住咁，但吸收到既就係你自己，有一日你都會變成一舊充滿水（知識）既海綿

有遺憾才是人生

If you can’t do it, just give up

我中學老師都同我講過

可以唔做既野，我全部都唔會做

自古成功在嘗試，吸毒千祈唔好試！

一分耕耘唔一定代表一分收穫，有時更可能會一無所有
人愈大愈唔開心
你係好人
男人老狗做野有咩唔開心辛苦收埋係心好啦

Life is all about regrets and choice

Die with memories , not dream

Just because my path is different doesn’t mean I’m lost

Life is 10% what happens to you and 90% how you react to it

Live a life you’ll remember

你廢足100年都冇撚用係冇意思咁解

有咩好驚 最多咪死

Everyone wants to tell you what to do and what's good for you. They don't want you to find your own answers, they want you to believe theirs. I want you to stop gathering information from the outside and start gathering it from the inside.

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人！！

Life is like riding a bicycle. To keep your balance, you must keep moving

👍🏼👍🏼

但明明肉食性恐龍都有角
Eg:牛龍

Whatever doesn't kill you simply makes you.. stranger.

LM

伊亞創世歌
唯靜默，生言語；
唯黑暗，成光明；
唯死亡，得再生：
鷹揚虛空。燦兮明兮。

Only in silence the word,
only in dark the light,
only in dying life:
bright the hawk's flight
on the empty sky.
-----From the Creation of Ea

微分容易積分難 分手容易復合難

機會係留俾有機會嘅人

沒有意義就係最大的意義

life is not fair. deal with it.

it is never too late or too soon. It is when it is supposed to be.

命裡有時終需有，命裡無時莫強求。

茍非吾之所有 雖一毫而莫取

do it now or never

去到聽日，今日都會變成過去，一直執著過去，係唔會有新既一日

You can't face your problem when the problem was just your face.

自始明白我唔係一個值得出位既人

張家輝：你行得上台就唔好怯 怯你就輸左成世

一即是全 全即是一

好多種理解

1.睇落最有攻擊性既往往係最脆弱

2.要唔傷害人(草食) 首先要有足夠既能力(保護自己)

向来缘浅，奈何情深

Everyone is not where they supposed to be

Life is a mixed bag, no matter who you are (About Time, 2013)

你永遠都唔會成功

「我鍾意古龍的《流星‧蝴蝶‧劍》，流星、蝴蝶、劍，你覺得呢三樣嘢有咩共通點？就係佢哋唔郁時，就無咗個意義，流星要閃耀，劍要揮舞，蝴蝶要飛，你要生存，就係要活出你嘅意思。」

人地嘅目光唔重要 重要嘅係自己嘅睇法

若要生活好 咪買利物浦

最喜歡嘅作家F. Scott Fitzgerald 講過：
Never confuse a single defeat with a final defeat.

Start with why

放棄要趁早。

心態決定境界

沒有光明是不幸的嗎？需要光明才是真正的不幸

百搭

到你60時, 或者要返到80

金錢唔可以買到一切
但係可以買到我

加錢啦 加錢我跳脫衣舞都得㗎

活在當下 珍惜眼前的人事，
看似基本 但卻最不簡單的哲理。

Nothing is over till it's over.
睇完巴塞6－1大奇蹟好大感觸，靠住呢句野考返入3大

一路有陌路人陪你這一生

Life is like a bitch so learn how to fuck it

機會係留俾有機會既人

加油啦 又開追悼會架啦

毒撚最忌有自信

一年前,校長條八婆踢左我出校佢同我講,佢話阿木,你不如唔好叫阿木你索性叫條廢柴啦

閒事莫理

法官大人

阿sir講過 個句子唔記得

唔確定個答案個陣唔緊要 最緊要試
因為當你係咁個陣你周圍嘅人都可能係咁

既生瑜 何生亮

The only easy day was yesterday

You laugh at me because I’m different, I laugh at you because you’re all the same.

唔好信任何金句，包括呢句

「關你撚事咩」

Come watch tv?

以前睇某電影講：一係唔貪，一貪就大貪特貪。
我將依句演繹成：一係唔做，一做就做到最好。

專家 食屎啦！ -林太

要擁有必先懂失去怎接受

雖然係歌詞 但對我黎講好有意思

有早知冇乞衣

人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解
贏得風光 豪得精彩
自己偏偏感覺失敗

若有所失 必有所得

真心好句

嫲嫲曾經講過:「我係行走天之道，總司一切嘅男人。」

Manners maketh man

受人錢財，替人消災

We will be back dllm

沒有比交通，更浪費時間的事了

Although the world itself may appear meaningless, our challenge as human being is to create meaning.

我有咗牙

好深刻

Do something while there's still a chance because that chance donesn't last forever.

It's gone before you know it.

努力不一定成功
不努力一定好輕鬆

Everything will be ok in the end
If it isn’t ok it isn’t the end

暴力解決唔到問題，係因為你力量唔夠

不為完人,便為禽獸

世事如人飲水,冷暖自知

barking dog seldom bites

任何人喺成功之前都係無人識，所以唔洗怕失敗。

嗰陣上中文lecture,
個lecturer 同我地講：所有嘢都係整定
努力都係冇用

若要學問 必先學問

即係點, 如果我好努力溫書考試有80分, 係咪可以同自己講呢80分係整定, 就算唔溫書都一樣有

自己諗左一句
"當你覺得好絕望，好辛苦既時候，不妨諗下聽日同將來，你會開心d ，因為之後會一日比一日絕望，聽日都過到，今日又算係咩"

一諗起香港既政治，民生，教育，法治，我就有咁既感覺

利申:香港獨立

Upset the established order, and everything becomes chaos.

Always afraid die, you are so kai

You Either Die A Hero, Or You Live Long Enough To See Yourself Become The Villain

出自dark Knight

細過聽冇感覺

依家開始慢慢認同

不要相信愛因斯坦說的話--胡適

我要揸gtr佬

勞碌一生，沒人的時候急死，. 有人的時候忙死

窮人唔好生仔

練到幾多都係自己既

無希望 就唔會有失望

算唔算

簡單嚟講
姐係做得leader就唔好諗住會please到陷世界
如果你想嘅話，唔好做領袖，賣雪鳩啦你

起左雞皮

有乜影響到你

呢個世界有報應

吾生也有涯，而知也無涯。以有涯隨無涯，殆已。

快極 咪又係86

寧欺白鬚翁，莫欺少年窮

「明日やろう」は、バカ野郎

只要一直揮動著球棒,即使不斷落空,總有一次會打到全壘打

世界永遠唔公平

我都咁諗，咁咪乜都唔洗做
之後佢就話去到四十歲就會明
一開頭都覺得佢鳩up
佢講完呢句之後即刻驚
細個啲大人成日講你大個就會明，大個啲事都會發生喺自己身上咁

你出世個時 一張尿片 一條底褲都冇帶黎
呢個世界仲欠你啲咩？

當你發現自己一事無成，冇鬼用，你都唔需要感到絕望

因為你同我一樣，至少仲有判斷力對自己有個中肯嘅評價

前面是絕路，希望在轉角

臭你又賴？

溝女不如叫雞，叫雞不如r20

Life's a mixed bag, no matter who you are.
about time嘅其中一句台詞

你好樣衰

命裡有時終需有 命裡無時莫強求

懦夫離世前，早已死去無數次

James harden

The greatest fortune for government is that people do not think

條條大路通陰間

無期望先啱
對所有既睇得好淡
例如朋友約出街會預左佢放飛機先
拍拖就預左會散
咁上下

除左你自己之外其他人都只係過客

Lion don't compare with humans

It’s now or never

we rise by lifting others

老豆： 屌你老母

what do you want to be when you give up?

根本唔應該問grow up

黑夜給了我黑色的眼睛我卻用它尋找光明

lazy is way of efficiency

Miserable stay miserable, people don't change.

好剛不好學，其蔽也狂

If you really want something, you will find a way.

伊巴都成日講 覺得好自大 憑乜話自己係lion

青春有限 佣金無限！
有料、精神、共勉之！

人賤天不欺 簡單一個道理

物件係無常
事件先係永恆

新界隻牛夠勤力啦

自此我就無咁熱血

醒少少唔洗比人屌
快人一步 理想達到

理撚得佢

一路上有你,苦一點也願意,苦很多就算吧

千里之行 始於足下

修合無人見 存心有天心知

電腦大爆炸

歌詞？

Never accept the world for what it appears to be. Dare to see it for what it could be.

雞犬相聞
老死不相往來

食肉者謀之 又何閒焉?

個晚我坐係病床隔離一晚
講左好多心底話
我諗我呢世都唔會忘記

你可以選逃避 可以選頹

但最後 你一定要主動選返面對

唉

讀萬卷書不如屌萬國閪

督爺真係有講呢句

定係有人濫佢督爺個名？

壓個海棉會出口 壓完何來仲有水？

對敵人仁慈
即係對自己殘忍

小六畢業班主任： 平常心 心常平

中六老師轉校前： 世界無門 知識就係鎖匙

大過左自己體會： 逆來順受 自作自受

長不過執念 短不過善變

你可以平凡,但絕對唔可以平庸

你個嘢壞咗呀

You deserve better

冇事就唔好搞事 有起事黎就唔好怕事

只要有心，人人都可以係食神

apes dont kill apes

謀事在人 成事在天

個問題係個制度啊

隨心而行
Form 5聽左mentor 呢句記到依家

放棄並不比堅持容易

成本書係度叫春

Less is More.
人皆生而平等。
無用之用。
學而不思則岡，思而不學則殆。

下世？

我不惹事，但我並不怕事

if you want to be a lion you must train with lions

為了不輸給別人而努力

叫你下次見到冇角既恐龍要即刻走呀

There are no strangers here, only friends you haven't yet met

no pain no gain

條路自己揀

本以高難飽，徒勞恨費聲。

快點強姦我

生命是一個過程,可悲的是它不能夠重來,可喜的是它不需要重來

解撚左啦
咪姐係barking dog seldom bites

The world is yours

錯就要認，要對方認！

鬼叫你窮呀頂硬上！

Simplicity is the ultimate sophistication.

對佳佳嚟講，"我係祝展強"

Can’t fight fate

8年前睇一套戲 主角紋左呢句係手臂到

如果講真係好大影響一定係「求學不是求分數」

因為我信咗

休息的時候不要忘記別人還在跑

念念不忘 必有迴響

你係個好人嚟

可憐之人必有可恨之處

讀好啲書，第時__ __ 你慌無女咩

A mile of highway will only take you one mile, but a mile of runway can take you anywhere.

Do or do not there is no try.

仲未完㗎！！！恭介！！！

因為短？

let bygones be bygones

"係呀，咁又點吖？“

我思故我在

小心過馬路

（俾人咀咒後）
大家咁話

細個快樂好簡單
大個簡單就好快樂

話到口邊留半句

好小學雞

一切都會過去的……

要做人中之龍，你要捱得住天有幾高，海有幾深，路有幾難行，因為你唔想做人。

我啊公

陽光在每個裂縫中散落

每次好頹嘅時候見到都會有返希望

Know when to hold them and when to fold them

係~ 我都覺得佢係呢個意思~ 估唔到有咁多人回應呢一句

你以為你有很多路可以選擇，但是在你四周有很多看不見的牆，其實你只有一條路可以走。

Once you go black, you can't go back.

無畏無懼

知我者謂我心憂，不知我者謂我何求
之後就係 沉默是金

其實只不過係掩飾自己係一個徹頭徹尾嘅毒撚嘅藉口
各位連登仔加油

To live as a monster,
or to die as a good man?

真係幾有意思

the pain is temporary but the pride is forever

做人唔好過份自信

No harm to try

Buffet不妨食過份，出貓唔好太高分

#279 deserves more likes

Never lose faith

睇呢個post既時候 youtube auto play左呢首歌，分享下

高進 - 有太多人

也許你很在乎
別人眼中的自己
就算拼了命
只為了 得到一次肯定

太難過的時候
就哭不出聲音
擦乾淚 無所謂
什麼公平不公平

爭吵沒有意義
沒人在乎你丟了什麼東西
講了一大堆 人生的道理
可身邊的年輕人聽不進去

可能你很介意
別人講出的話語
省省吧 沒有人
能夠了解你的脾氣

有太多人為情哭紅了眼睛
有太多人不甘這平凡的人生
一個人走在路上 卻還在羨慕別人
卻不知多少人卻沒有你的曾經

有太多人自命不凡丟了朋友
有太多人不肯放手拒絕轉身
可命運總是無常 錯過就不再回來
請珍惜身邊每一個擁抱 和眼神

也許你很在意
是否在別人的心裡
我就算拼了命
只為了 換得一點憐憫

太想念的時候
卻沒有了表情
該委屈 該淡定
該給什麼樣的反應

人吶總是這樣
總想把對方改變成自己
再多不滿意 人生的境遇
貪婪終究換得一聲嘆息

誰給你的權力
佔有的快感變成了武器
別傷到 了自己
好懷念當初的那份善意

有太多人為情哭紅了眼睛
有太多人不甘這平凡的人生
一個人走在路上 卻還在羨慕別人
卻不知多少人卻沒有你的曾經

有太多人自命不凡丟了朋友
有太多人不肯放手拒絕轉身
可命運總是無常 錯過就不再回來
請珍惜身邊每一個擁抱 和眼神

有太多人為情哭紅了眼睛
有太多人不甘這平凡的人生
一個人走在路上 卻還在羨慕別人
卻不知多少人卻沒有你的曾經

有太多人自命不凡丟了朋友
有太多人不肯放手拒絕轉身
可命運總是無常 錯過就不再回來
請珍惜身邊每一個擁抱 和眼神

簡單得黎 都有深度!
唔平凡就係要咁

COPY留起左 THANKS巴打

生命是一樁太好的東西，好到你無論選擇什麼方式度過，都像是一種浪費。
青春太好，好到你無論怎麼過都覺浪擲，回頭一看，都要生悔。

中學時代睇張曉風既書睇到呢兩句，覺得形容得好中。

Sometimes it takes a good fall to really know where you stand

呢句真

認同第二句多d

本來無一物 何處惹塵埃

咁多個你最柒

Trust the process

吉田太志

睇睇下
發覺自己無一個短句 係百分百做得到

我理解係就係
因為草食性恐龍唔會攻擊人先要有角好好保護自己

人生本是虛無

諗咁多做咩啊
聽朝返早啊
早啲訓啦

Do or do not there is no try

我發而覺得
草食係指溫柔嘅人
先會可以俾人傷害 所以先要進化到有角保護自己

靜坐常思已過，閒談莫說人非

春有百花秋有月
夏有涼風冬有雪
若無閒事掛心頭
便是人間好時節

綠水本無憂，因風皺面； 青山原不老，為雪白頭
呢個其實唔關事，只係覺得個意境好好

Manners maketh man.

卑鄙 是卑鄙者的通行證
高尚 是高尚者的墓志銘

人無恥，便無敵

李安納度

Vast in the moment

Life doesn’t get easier, you just get stronger.

人唔要面 天下無敵

Never gonna give you up

Suffer the pain of discipline or suffer the pain of regret

But a man is not made for defeat. A man can be destroyed but not defeated

毋忘初衷

就算悲傷難抑，遍體鱗傷地處於谷底，也不能停下彈奏，只有這樣，我們才是真正活着的。

輸在起跑點，不悔終點見。

打錯左 應該係
輸在起跑線，無悔終點見。

乳搖知馬力、日久屌人妻

you don't make a friend
you don't worth a cent

有事多喝水 多喝水有事

我需要非常努力 才能顯得毫不廢力

少壯不努力 , 老大徒傷悲

笑貧不笑娼

Inhale the future Exhale the past

Life is crap. Welcome to the human race.
But the good news is, you're not alone

防人之心不可無

沒有,因為你只會想到你自己

2 things are infinite

成本social contract咪講緊點解lo 雖然你可以係唔認同ge

行到水窮處
坐看雲起時
呢句短句救左我一命

細節定成敗

條路自己揀
仆街可以喊
眼淚自己抹

呢個世界冇懷材不遇，只有自己未夠好。

人一生有好多機會 但每個機會只有一次

鬼叫你窮呀頂硬上

Your face , your fate

條條大路通陰間，行行出狀元，但狀元得一個 幾時輪到你

省者撚，撚呔撚

及時行樂
每次當我計劃未來做咩嘅時候
有個朋友就會同我講
「唔好講到自己好似真係有五十歲咁」

世界有兩種人 有錢人同窮人 你想做邊種

世界總是沒有錯的，錯的是心靈的脆弱性，我們不能免除於世界的傷害，於是我們就要長期生著靈魂的病。

睇人仆街最開心

呢個世上有千千萬萬個莫梭 -- <<異鄉人>>

圍觀別人的死刑係人生唯一的有趣的事 -- <<異鄉人>>

錯是是世界

一切皆因陽光太猛 -- <<異鄉人>>

危險思想就是將常識付諸實行的思想 -- <<羅生門>>

唔短，個好有影響

“All I ask is one thing, and I'm asking this particularly of young people that watch: Please do not be cynical. I hate cynicism. For the record, it's my least favorite quality — it doesn't lead anywhere. Nobody in life gets exactly what they thought they were going to get. But if you work really hard and you're kind, amazing things will happen. I'm telling you, amazing things will happen."”

醒少少,唔洗俾人屌

我兩個月冇嚟啦

.......

Because their father not sitting around watching TV

Life is like a box of chocolate. You never know what you’re gonna get

嘈喧巴閉，頂你個肺

唔係因為做唔到所以自卑
而係因為自卑所以做唔到

我自己諗反而係，只有弱者先會淨係諗點保護自己
而相反強者，會諗點樣掠奪/進攻

就好似果啲武俠小說成日講
進攻就係最好既防守咁

呢句野真係好正，唔同人睇會有唔同解法

wake up and get back to work, or you’re fired

If you good at something never do it for free

怎麼都沒有人了解我？
因為了解你很浪費生命啊。
Cr. 鬼門圖文

人一生追求的不是長度和寬度，而是深度。
我們每個人的生命都是一條河流。我們總是有太多的選擇，關注太多的事情，以至於我們生命的寬度顯得很寬。世界上發生的事情你無所不知、無所不曉，每個人都在談論特朗普、馬斯克和鮑勃•迪倫，但很多人忘了“我是誰”。我們的生命變得越來越淺薄而沒有深度。

on9
擺到明係串d 廢柴無撚用先需要包裝到自己表面好強大好兇狠

有咩短句對你生好大影響

一句咁簡單嘅野可以點樣俾人曲解法
其實好簡單一句講曬
barking dog seldom bites
真正勁嘅人外表睇唔出
通常係啲以為自己好勁嘅柒頭先會話俾陷世界聽佢有角佢好勁咁但係一逗就收鳩皮

if you cant beat them，join them

leung chun ying(1954-2017)

有時候無知好過睿智

牛龍有角

if life gets you down, stay there. it's not worth getting up.

屌你老母臭閪

機會係留俾有機會嘅人。

Pain is temporary regret is forever

天公不造美 幾經風浪也是你

有樓有高潮

Humanity is overrated

上善若水
應作如是觀

人求我易，我求人難

No strong beer. Only weak men.

K11廁所見到

窮則獨善其身 達則兼濟天下
依家仲係獨善其身

盡人事，聽天命。

一命二運三風水

四讀書

四積陰德五讀書

我贏過幾億個對手

人生太短，出手要更大，旁觀者不需理解

送禮勤呢首歌其實好有意思

導引你的不會是別人
荊棘的雨不斷降下的前方
要正眼直視

邊撚個冇贏過？人人都贏過咁你算乜撚？

做自己想做嘅事，只要你知道自己做緊乜就得
唔需要理人點睇，因為人生係屬於自己嘅

無論做咩都好請相信自己嘅信念呢個世界冇絕對嘅對與錯，亦無成功同失敗嘅界線

勿忘初心

各位唔好介意係耶 L 野

我不企求他人的安慰，只求安慰他人；
我不企求他人的諒解，只求諒解他人；
我不企求他人的愛護，只求愛護他人；
因為在施捨他人時，我們接受施予；
因為在寬恕他人時，我們獲得寬恕。

我同人發生衝突時會用呢句野告誡自己
幫左人都用呢句野告誡自己幫人唔好四圍唱

但草食龍唔等如廢喎
其實如果冇個「先」字就易通啲
例如每人都要有自己既一張刀又或者適者生存
好似人類咁垃圾連角都冇，偏偏就走去整工具令自己生存
如果咁理解的話就會係
困境既磨練成就係既強項....之類？

我真係對你無Feel

呢句野 應該影響到我一世
好係迫自己努力
唔好係 唔想溝女

細個
寧教我負天下人
休教天下人負我

宜家
莫以小善而不為
勿以小惡而為之

會唔會差太遠

得之 我幸 失之 我命

嗰啲假嘅哈佛大學圖書館quotes
學習缺乏的不是時間，而是努力

If you can't beat them, join them.

我理解係 唔想與人為敵 都要識得保護自己

Most people die at 25 but they aren't buried until
此鳥不飛則已，一飛衝天; 不鳴則已，一嗚驚人

雖說壓力是造成禿頭的原因,但刻意避免壓力又會造成壓力,到頭來我們根本無能為力

Be the change that you wish to see in the world

你可以快 但係唔可以震

每次冬天沖完涼抹身都咁同自己講

Be ye angry, and sin not: let not the sun go down upon your wrath

利申:非耶

: 屌你老母！

: 你有賓周咩

It’s my life. It’s now or never.

經歷過,亦時時困擾我

我知點做一個好領袖, 但係就狠唔到心做

或者 講真話好難聽,亦幫唔到人,但佢聽落會開心d

草食龍碌角係拎嚟嚇鬼嘅
肉食唔洗同你講，一嚟就咬
啲人望到會驚草食龍因為見到角
但係肉食龍扒趴左喺隔離冇人怕
然而最後嗒左佢地嘅就係肉食龍

呢個睇唔到會改變一生

凡事太盡 緣份勢必早盡

要學識好好生活

我有壓力 你有壓力
你做咩挑釁我呀?

即係屎波gear 多 呀

"Just dont give a fuck"
強心針，聽落好俗，但幫咗我唔少。

Lm

人無夢想同條鹹魚有咩分別

整定架

「我地帶唔到任何野黎E個世界，亦帶唔到任何野離開E個世界」

驕兵必敗

短歌得唔得

鳴神の
少し響みて
さし曇り
雨も降らぬか
君を留めむ

好心去讀下bio la

You either die a hero or live long enough to become the villain
以前一直提自己唔好變個種人
但發現自己慢慢變個種人

做得快
錯撚曬
點解錯撚曬
皆因做得快

細個好百厭,俾老豆打完好憎佢
不過老豆同我講:今日我唔教好你,第日就係由個社會教你。
多謝你,老豆

好撚憎呢句
偏偏多人buy

If you can't beat them, be smarter and try harder!

never mine
never mind

幾好，自問個腦轉數低

人情冷暖正如花開花謝，不如將這種現象，想成一種必然的季節

可憐之人 必有其可恨之處
好多時啲野自己抵死，唔好隨便同情人

git gud , scrub

唔識呢句的人...

如果天空總是黑暗的，那就摸黑過活

呢八個字我成日講
人生苦短
及時行樂

第2日死左都唔知咩事喇

所有女人都係雞嚟㗎
雞嚟㗎雞嚟㗎雞嚟㗎

I save today
You save the world

Just fuck it like a dog

n年前某廣告:work hard不如work smart

A ship in harbor is safe, but that is not what ships are built for.

邊科bio有教恐龍
除左本書係恐龍封面之外

做就堅做，唞就堅唞

活在當下

助人違快樂之本

周瑜自宮緊

吾支持港獨

錯就要認、打就企定

唔會死嘅
最多咪死

春有百花秋有月
夏有涼風冬有雪
若無閒事掛心頭
便是人間好時節

阿木 你不如唔好叫阿木喇
叫條廢柴算啦

Fortune doesn't favor fool

若我不把光陰這樣押下 難道冥目嗎
提醒我任何時候都要做事全力

另外 成功的路上並不擁擠 因為堅持的人並不多

細個以為自己係人中之龍
大個先知自己不過係籠中之人

if you can't beat them, leave them

今期六合彩一注獨得

物必先腐而後蟲生

人生只有敗者才說不公平。

in the long run, we all die

呢句真

成日提自己唔好咁離地 春秋大夢可免則免
唔好幻想自己會成功

You can't go to heaven without dying

做人可以認命 但係唔可以認輸

代價喺最平嘅時候出現，係最抵㗎

呢句成撚日聽

Sleep is for the weak !!! 趕projects 用黎激勵自己

新界隻牛夠勤力啦 咪又係被人劏

你真係好適合做兵

女人未到八十歲唔好比飽飯佢食

HJ 兩Q 賓周都損

sorry send錯

暴雨難預計仍然自信 衝向前方

Life is not fair so just get over it.

適者才能生存

善良的人是最後的勝利者

世界要你努力去考取功名 但是真誠才是最大本領

咩戲

善良的人是最先的死者

趕死線的趕上了成就，我不趕死線我趕上了藍天。

矛盾只因關愛座

求人不如求自己
每個人都是一座孤島

行自己要行既路

莫以善小而不為
莫以惡小而為之

You can only live once
好老土既一句
但呢個真 呢一生只可以活一次
人一世物一世點解唔去盡佢

如果你真係識左一樣野 你唔會覺得嗰樣野難

勿以善顯而為之
莫以惡顯而不為
呢兩句先係啱用

人可以知命但唔可以認命

夕陽無限好 諗起利物浦

無錯

if i was him, then who is me?

I live. I die. I live again.
其實只要捱過左就雨過天晴

本來無一物，何處惹塵埃

懂得 永恆 得要我們
進化成更好的人

Everything you've ever want is on the other side of fear

董驃:
無料的人，無人扶得起。有料的人，無人「禁」得低。
唔賭會病，大賭無命，惟有賭細啲吊住條命。

老豆
睇少人只因少睇人

Life is not a problem to be solved but a reality to be experienced

出黎打工最緊要現兜兜，千祈唔好戇鳩鳩

平生不作虧心事。老大徒傷悲

窮我都未驚過 仲有咩好驚
當年03年沙士屋企最窮困既時候我老豆講

完美陌生人 講錯左係義大利電影先啱

重新嚟過，冇咩大不了

小明坐火車

徬徨迷惘係年輕必經階段
人生是場遊戲不要輕易放棄

相信你係睇到田漢下場就明信共產黨冇好結果而有感而發

我屌你老母啦on9仔

咁先學得多

呢個有啲意思

青春就像衛生紙, 看著挺多的, 用著用著就不夠了。

花錢像痾屎般容易, 賺錢像食屎般困難

人比人, 比死人

Is ain’t about how hard you can hit, is about how hard you can get hit and keep moving forward

沒傘的孩子才要跑

Today is good day to die

By Jarvan IV

Learn the rules like a pro so you can break them like an artist.

努力不一定會成功 不努力一定會很輕鬆

What doesn’t kill you make you stronger

It’s not who you are underneath, it’s what you do that defines you

君子愛財 取之有道

草龍有角用來嚇人 保護自己 ,最後都係比強者食。
指無能的人先會扮野有殺傷力 保護自己, 最後係強者面前都只係晚餐

連登某啲天真毒撚願做死先個個都唔要做無左善良既人

相信善良嘅人正柒頭

中二病

細時唔讀書 大時做運輸

係就好

你的態度決定你的高度

Do What You're Good At and the Money Will Follow

You only live once

人是向死存有的 「Sein zum Tode」

Always plan b

your best is not enough

唉
小朋友你唔明世途險惡

While there is life, there is hope.

When you are dying, you will know how to live. (Tuesdays with Morrie)

希望我可以快啲學識應該點面對人生

練到既野係自己既

多謝巴打，呢句野我好似諗通左啲野

無

從來都無

Fall 7times standup 8

我就覺得係講緊凡事唔好睇表面， 我很醜但我很溫柔個種意思。

但盡凡心

守拙

only miss the road when you're missing home

Ability is what you're capable of doing.
Motivation determines what you do.
Attitude determines how well you do it.

求知若飢
虛心若愚

人外有人 天外有天

條路自己揀仆街唔好喊

I always wonder why birds choose to stay in the same place when they can fly anywhere on the earth, then I ask myself the same question.

呢句經歷多左真係好應棍

事實係你無撚得揀

Choose your love, love your choice.

If everything is in control, you are not going fast enough.

勿以善小而不為；勿以惡小而為之

i try my breast

Fake it until you made it!

Everything will be okay in the end. If it's not okay, it's not the end

Your face, your fate

要做就做到最好，如果唔係就唔好做

細個恩師教嘅，好掛住佢

每當你想放棄時，請回想起你開始的原因

是但啦

他人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿

如無力挽回要懂得放手

凡事都可行，但不都有益處

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。

Got no fear - 羅志祥

不談昨日的失敗 不作明日的幻想
只掌握眼前的時刻 奮發於人生目標
自有成功的報酬

協就輸成世
試左可態未必成功，但唔試就一定無

我覺得係人有虎面菩薩 有笑面老虎
唔可以靠外表判斷

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到天鴿！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

試左未必會成功，但失敗就會有代價

上到大學唔洗讀書架

玩物喪志
拒絕沉淪 唯有移民

我不敢說我不做壞事，我只希望我所做的事不壞 : 我已經看過太多次，人們明明在做壞事卻真誠地不知自己作惡，甚至以為是在作好事。

苟利國家生死以 豈因禍福避趨之

Stop wishing Start doing

己所不慾，先施於人

峨眉武功 棉裡針

一將功成萬骨枯。

life's simple; u make choices and u don't look back.

草食恐龍冇料？你細個有冇睇紀錄片？

What comes easy won’t last long, and what lasts long won’t come easy

你的出生如何，你的命運也必如何

No absolute forgiveness
If a mistake was made

唔好係憤怒之下做任何決定

Trust what you believe.
條路自己揀，卜街唔好喊。
有理能行天下，無理寸步難行。
唔怕你契弟，因為我重契弟。

支那叫＂死豬不怕滾水碌＂

1001可以開新post

At least I tried

One day?
Or day one

逆地而處

呢個姐係點

困難總比辦法多

就算believe，中間也藏了一個lie
Lover，也會over

條路自己揀，仆街唔好喊
另外重有
計劃趕不上變化

呢啲都係要自己經歷過先明白句野係幾撚咁有意思

「If you want something you've never had, you must be willing to do something you've never done.」
— Thomas Jefferson, The Third U.S. President

「若想得到你從未擁有的東西，你得願意做你從未做過的事。」– 湯瑪斯‧傑佛遜 (美國第三任總統)

湯瑪斯‧傑佛遜 (1743-1826) 是美國第三任總統，也是美國「獨立宣言」的主要起草人，為美國開國元勛之一，傑佛遜博學多聞，是政治家、建築師、考古學家、音樂家、發明家等。